[福綠生性倍感安慰]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1174]

fast

熊巴
我本身諗住如果我中1001 就係用呢個topic
exact7ly 一樣

贏猁就係爽

第二球卡叔個回防搶波

其實我曼後費sir年代一直就係差果種
拎波推得過一個既波
屌 下下企定曬 拎波條友又企定
推得過一個 隊友走位先有意義
同時人地要補位守先會多d進攻空間
Mctom fred好似都做到下 感動
福木琴日踢得好可以屌少兩日啦

屌佢進攻球員黎，三打三就算係廢特都老閪壓埋去啦 咁閪驚斬返比迪基亞啦

又一件荷蘭橙，迪比雲迪比， 全撚部吹大咗

後場搓波面對逼搶做得好左好多

中後場睇到越來越進步緊

不過成隊穩定性仲爭d

利物浦成為近年首支早在英足盃第4圈就出局的英超冠軍球隊，對上一支同樣命運的是2014/15年的曼城。

如果輸波就到我地柒

其實呢球真係處理得好差
斬埋去完全有一個好好既機會
有哂位比佢斬
又有兩點
傳後真係屌出聲

佢唔夠快推入去 同埋都冇位比 太risky

近兩場對猁狗
應該係近幾年黎
第一次見倒我曼d人係可以推贏猁狗
Shaw awb mctom幾個喺中場線加速一推就過
前幾年我曼都係食塵果個
有d安慰

夠唔夠快都應該試下爆入去，搏到個犯規都起碼有個罰球機會，而且係佢自己收步先唔敢壓入去，再唔係咪鳩斬試下，咁樣回傳同lin有咩分別

卡叔球場上感染力真係好好
不停跑動不停去迫
佢同vdb 就係而家曼聯欠缺既野
對上一個俾到呢個感覺既係hehe

隊波面對痢既逼搶唔再當個波係炸彈，而且睇得出佢哋係有練過點去破痢既逼搶

起碼唔係齋俾人禁住強姦，有得還拖

見妹妹周圍走好感動

後場build up係有進步

之前歐聯有場已經試過一次
連續有兩下可以比
一比就單刀都無比
唔知有無人記得

蘿蔔神

人地退步我哋進步咪有得打囉

不論佢季尾走定留
見倒佢最近上力有心踢都開心

睇嚟綠木都幾大怨氣

谷咗好耐
好想入波

福同木兩球波一左一右成個模式一鳩樣
其實上星期聯賽都係想打呢味但就斬極都唔啱位(或者推死位)

希望突破到心理關卡就起飛

三球都好靚

有印象
同埋都唔止嗰次

如果福要抖 黎緊綠木會好重要

對錫菲聯嗰球最離譜

廢撚到
希望佢好似fred咁一大巴車埋黎

睇ig蘇蛇個訪問原來頭果2球入波其中一球
bench係咁嗌轉邊(英文差唔知有冇聽錯)

福panda 個gif仲bin唔bin好?

VDB 尋晚球波未必即刻制造到埋門
不過2揀1一係俾卡叔, 一係俾福係基本
最後竟然係回後, 真係O晒咀
睇怕佢真係好怕交失波會俾So sir 擇名

近年首支早在英足盃第4圈就出局的英超冠軍球隊

應該係講緊衛冕英超冠軍隊

你都on9
3打3 冇信心咪斬出去

下 0-0緊 唔想太risky 保持返控球權有錯咩？

琴晚bbc個stream場邊收聲勁好
好明顯聽到有人不停勁大聲提場

其實vdb禁區附近d即彈波係好毒，但每當上腳後佢都會變到好乖仔，太多時候唔敢搏，問題係佢能力上大家都會期望佢比多d侵略性既傳球，比唔穿有時唔係死罪，就算般普都唔係次次比得穿

Bin
個幾幅係好正

怕交失波呢樣 般奴驚先啦下嘩
唔覺蘇蛇會睇重呢樣 敢敢就會

雲高爾咩屌
0:0都唔入剩係輸緊先去？
晉級賽 3打3 唔攻入入
唔通3打6先去？
擺明佢就錯撚晒啦

之前交學費個陣好彩有堅持
某d人次次後防一猜失 就屌點解唔大腳清 真係好on9
明明隊隊強隊，甚至中下遊都練緊build from back

咁你都要體諒下佢
雪到咁
冇信心突破都可以原諒
雖然我都睇到O撚哂咀

今場都有 就算無猜失都話好驚 要大腳好過

3打3 緊
同我講太risky

vdb尋晚有球即刻彈上去都唔差

個陣都唔同，聯賽穩陣行先，前面得福馬兩個
今場4231 對面有福卡綠3個，多條友梗係易d 斬到位

係唔同但係個進攻思路一模一樣

比人屌得太耐

個球Robetson都封晒位 本身佢都唔係啲突破型球員
叫佢爆底？ 落到去都冇位出啦

上面果下live時睇到呆左拖返慢黎打

mctom進步咗好多
好多時都受到壓迫都hold到甚至推過一兩個
如果再要進步就要識長傳

第一球入波就係普巴搶完佢彈上去比福
其實佢啲比波決定幾快如果隊友走到空位

猁咁廢情願要返聯賽2分唔撚要晉級
又唔拿係決賽
最後打鏝未必贏到
要聯賽2分好過

眼殘

原來講英超冠軍, 仲以為剩係計英超隊

思想仲停留係二十年前咁，中堅只係負責防守，總之有波就大腳清
現代足球進攻由後防，甚至龍門開始
防守由前鋒開始
要成條team 咁睇

個個一起身都丁到眼濛

其實有 有幾下都俾到
進步緊嘅

我覺得佢係差節奏仲未太跟到 尤其係防守果陣
見佢跟位跟得幾勉強

但係尋晚嚟講 整體算係不過不失啦

其實兩者無關係, 輸波出局唔等於執得返兩分

下場對錫菲聯出番vdb同馬達啦
馬達好似有成個月無出

Telles啦

木係咪要大爆發了

又係4點西波

冇信心爆，第一下應該俾卡叔
拖慢咗之後都有位俾到福

你鳩斬on9啲喎

理得佢就咁斬定爆底但一定冇可能係回後 錯撚晒
福頭cut緊入去幫佢啦 佢唔止一次咁樣stop攻勢

因為佢傳失咗先

夠佢回後咁on9?

你咁嘅諗法唔係叫進攻 係叫放棄控球
一上到去就有理冇理傳中 唔可以傳後再造攻勢

我個肝頂唔順了

做乜撚唔爆佢閘
進攻球員有位唔去
入去邊路斬入去都得掛?

狗餅最近做咩
又打殘體又眼殘

呢下冇咩問題喎 上面果張就真係睇到佢做少少錯既心態
少踢冇計 Fred 以前都係咁 仲裂瘋狂控甩+淨係橫傳

我睇返呢個gif好多次 呢啲視覺我都覺佢冇位比
冇位比回後有咩錯？

佢果陣斬入去禁區 呢度實一輪洗版屌佢斬去邊
如果係夾硬爆底 就會係俾人屌佢帶入死位

最後結論都係「vdb真係未夠班正選」

下游波咁
後場build up不如大腳踢
有理無理就鳩斬出去唔好回後再做
不如捧般尼啦

反擊3打3點都無可能回後啦

唔好因為vdb夾硬兜, 如果係福綠馬肯定俾人屌撚死

明明3打3 都唔去,睇完呢球真係o撚晒咀

條友禽晚輸錢今朝無早餐食係咁上下

點會唔壓落去， 大佬三打三人地防中仲未返得切黎你左右都去得， 羅拔臣佢驚撚過你根本只可以行你啦。

上季曼聯對曼城有球費特對住奧達文迪都壓堆去， 唔關咩速度事， 咁都唔去好撚柒大問題

呢球又係離哂譜

究竟VDB 搞乜
能力上佢一定做到
感覺上已經幾場有落場都會有呢D 畫面
完全唔敢比波

咁係因為福馬有突破能力姐
如果呢個係馬達唔會有人屌

唔好拗啦
3打3打緊反擊回後根本係柒

呢個真, 無速度一樣可以靠隊友配合

3打3回後點都講唔過

如果係馬達, 迷連雙子一定唔會放過

決定差同未夾慣, 嚟咗半季有得練嘅

我曼有福綠 咁壽係邊個？

中和番氣氛
睇公海個天竺鼠車車個post笑到仆街
軌狗真係抵俾人笑到季尾

你睇返後面已經有兩個埋緊嚟 佢再爆多段落底 最後好大機會3個圍佢一個喺邊線

3打3都要睇情況 佢一個冇突破能力嘅 喺邊線拎住波 回後我覺得未去到係最差嘅決定

少做少錯，同隻柒lin有咩分別又係得個走字，上親場都隱形，打少個過

屌阿積士老母，買親啲人都唔撚掂，睇嚟過兩年又平價回購返

有大大個位可以即刻斬入去
有卡 有福兩點
人地防守亂左
根本係好好既機會做一次攻勢
得罪講句 回後真係最撚差既選擇

咁又太快下定論

般奴賽後話係同馬達一齊練罰球
仲話馬達都會通常一齊 加操留耐d
達叔

仲有福 AT Fred都會留低練罰球 遠程會係福射 近嘅就般 如果mata AT喺場就到時再決定 但偏右會係AT/mata多

其實連福馬俾人屌得最犀利就係鳩爆/帶入死位/扭入人堆 之後失控球權

一個攻中，3打3都唔去傳後，真係搞笑嫁喎

mata值一個正選位

雖然好難
但都希望曼有個冠比卡叔同達叔

琴晚睇到佢回後 屌咗聲

聯賽盃對英甲英乙可以出下嘅

達叔好似除左聯賽，好似咩都拎過
歐聯、歐霸、世杯、歐國

唔save埋我個張 傷心

馬達會拖慢＞cup 一腳＞左腳斬後柱＞卡叔空哂頂入＞1:0

係差聯賽

係車拎過

冇呀

係車狗果陣拎過未？唔太記得
不過佢係曼低潮都無走，真心

咩傷心?

一陣爆唔贏比人斷波又屌 第一下比唔到 人地三個圍傳返後又屌

今季達叔最後機會但唔夠上陣時間係咪都冇牌攞

係， 曼聯陣中最多殊榮係佢，仲齊過普巴卡雲尼

反而麥佳職業生涯到而家一隻杯都未撚拎過， 8千萬磅

下次幾時打猁？

夠10場就有？

一對一作為進攻球員係要侵略性少少
就算過唔到，拉住邊等cutin好過就咁回到勁後幫人解圍

麥佳冇聯賽？

聯賽第二第三都有牌架咩？

返工冇精神了屌

sor,記錯
馬達拎埋英超就乜獎都拎過既好球員

攻擊球員唔試下爆對面，都試下傳中制造混亂

等齊人回後最on9決定

李城英超佢無?

5月

你咁比都on99,麥龜係係啲咩球隊過嚟？馬達係咩球隊過嚟，雲迪克去猁之前都未拎過盃啦

佢唔敢爆早少少可以傳比卡叔，再慢少少可以選擇比福，再唔係卡叔都已經跑緊入禁區可以試下斬，佢全部都唔敢試選擇回後，無話唔比回後既，不過佢能力唔會期待佢咁做囉，咁樣處理出lin都得啦

福綠生性病蘇倍感安慰

Deano 仲係好怯場
唔踢返多啲有啲難搞

佢嗰時好似踢緊候城， 老老實實佢杯賽對親強隊都唔常有好標青表現

橫傳比卡/福啦 一定要落底爆咩 佢仲要諗咗陣
卡叔後面個個幾秒後先到 福又舉埋手走緊去幫佢
3vs3唔去等3vs2先去?

李城拎冠個陣佢仲踢緊hull city

等3打1先去掛，重話只可以打10號位

你唔諗下馬達轉去車仔同雲迪克轉去利帶領人地拎冠， 麥佳就踢親4強都冇影

Greenwood ig 咁樣講野 唔係幾好

但MATA係車拎歐聯果年，佢其實唔係特別勁(歐聯)
英超反而勁D

發覺琴晚d人係又屌唔係又屌 6木一開場射兩腳波製造下機會又問射撚完未 vdb回後又屌 彈左兩腳靚波又無人講 雖然成場都無乜作為

你睇返個gif 佢除咗第一下斬過頭俾卡叔 之後你講嘅傳俾卡同福 都已經冇乜位

卡跑緊內線 冇迎波
福係迎緊波 但係佢右前已經有對方好接近條傳球路線

佢係都可以試下傳 但係呢下我認為未去到接受唔到

有咩唔好又冇得罪人

真頭幼稚

綠木第一球連卡叔都屌鳩佢啦
零角度射乜鳩，cut back 俾vdb 就1:0

呢個心態可以好兩極
如果真心係想prove畀所有人睇 不斷鞭策自己當然好
如果覺得入返一粒就prove到畀hater睇 叫hater收聲 就有啲言之過早

幾好
有返自信

隻右腳要熱身，唔係之後點入

佢收步果下卡叔係中間都未有人埋去啦，之後跑內線係以為佢斬，福迎果下係比較難傳，但都係一個選擇，講到尾佢一開始無收步就唔會焗到自己只可以回傳，但就講到佢除咗回傳咩都做唔到咁

尋冕有怯場

係囉...個兩球傳出去一定大威脅過佢射...

之後爆發就係，但又沉返真係難搞

有得丁好丁

他只是個孩子牙

去多次冰島

高普個樣

拖入中間 俾福 卡叔2打2都好呀

最心聯賽,下輪FA應該會收皮

福仔唔好傷呀，雖然有時發波瘟

然後綠木上返力， 放返馬仔後備， 馬仔今季根本踢少個， 諗下自己做乜鳩啦佢

綠木開頭係自己推死位 唔屌得?

無泊大巴
無12碼
文尼又走甩紅

有咩藉口今次

我唔用十二碼都可以入波呀怨婦

前場3打3，點都唔會回後架啦，VDB可能驚比蘇蛇屌

Vdb呢個係保守表現
點解會保守
1. 領隊order
2. 自己無自信

差馬

後者居多

咁講son 同kane都係無影
一冠都無

佢d精華片都唔少落底出波
真係唔夠自信

似係vdb冇信心多過sob唔比

文尼真係狗餅, 專踢人腳

諗起果陣有班友問簽卡狗做乜鳩
真係笑死

賴要作客掛抽籤唔撚公平，點解唔係猁狗主場

你估今場冇, 第二球失波D人咪話點解開短

盲撐都唔好撐到咁丫
傳比卡叔唔一定要傳去佢前面 可以傳佢身後卡叔hold波又好 掃橫比福又好

無計 其實佢第一下唔比已經無辦法 仲要佢右腳踩定波 唔回後無其他選擇

第二球個短傳係成功，係卡雲尼發波瘟姐

Pogba、Bruno都成日放長波
甚至木福入波都係長波助攻
SOB唔似會屌

李城拎英超嗰季係摩根+侯夫

9a啱啱先係曼聯敗走西布朗

傻傻地
一個攻勢又擺so9上枱

耶子條撚樣走數, 炒柒耶子

你又誇張左D
呢D決定係練到番黎, VDB基本功係夠既

卡跑緊內線 冇迎波
福係迎緊波 但係佢右前已經有對方好接近條傳球路線

你見唔見我有呢兩句
卡跑緊內線衝緊入禁區 點傳後面
福右前方有人cut緊入傳球路線

我都話佢係可以試下傳 只係傳後都未係最差決定 分析下當時情況 咁就係盲撐

俾FA你,聯賽拎3分黎

決賽嗰場勁囉， 關鍵時刻挺身而出就得啦, 連仔都係ga, 射爆水晶宮

狗就狗, 加個餅字上去做乜

我覺得佢真係得基本功樣樣有少少，但又唔勁

佢唔似係怕So蛇先踢得保守而係佢本身鍾意咁踢
好似綠木打翼好少扭人咁
我都唔覺得綠木係因為怕俾So蛇屌失波所以先唔扭波
而係佢本身唔擅長呢樣野

好似馬呢球咁處理都好丫
馬呢球仲多人圍住佢

以後簽人topic welcome完都要加 企開啲啦

馬迪又係咁, 卡叔又係咁

up 慣左

唔撚gur咪quit咗佢囉

拿拿聲躝過去頂朗奴高文啦

贏波都要嘈
但vdb係可以做得好啲嘅

文尼隻死Nigga 真係好撚戇鳩
出場冇耐就飛鏟
仲要扮撚唒可憐 舉起一隻手指話自己First time

原來佢踢緊Sporting果陣已經咁FD

尋晚上半場球罰球好想卡叔射， 點知比咗普巴

到底卡雲尼係巴黎係咪成日被尼馬麥巴比批潮童谷住谷住， 加陣上親場都好撚積極，失第二球佢交失都跑撚返禁區， 雖然最後都閪咗

話時話前面有佢其實可以試下龍門球開返長啦， 對面隻中堅牛奶仔咁廢

佢之後仲要陰陰咀笑㗎 死賤種

賤種基因

木果兩球係抵屌喎，兩球角度都咁窄，有球重要有得交唔交

佢真係食屎狗嚟冇品到仆街

同PSG比，曼聯大佬文化應該無咁大
佢應該踢得幾開心
多謝HEHE叫佢黎

諗起當年一腳飛落去巴禾定艾達臣度直紅

啲死猁狗剩係識spin去vvd俾pickford鏟

咁撚樣飛埋去 真係賤種先做得出
力架嚟講 佢都算係仆街

反擊去唔到搓返後keep控球都要屌

其實足總盃有冇VAR

睇var咪又係嗰班垃圾, 有分別咩

條撚樣好鐘意鞋釘去, 唔到都夾硬抬腳哂鞋釘

應該有

死Nigga

文尼果球如果再踢高啲就應該紅左

FA Cup fourth round rules: No replays but extra-time will be played, five substitutes permitted, VAR only in the matches held at Premier League stadiums.

有

除咗文尼嗰腳 仲有腳係法賓奴陰啲陰啲踢鳩福
成隊都係閪波嚟

上場先有球又係剷fred唔收腳
條友慣性落剷隻腳舉高

樓豬pin this

係咪以為隻腳太黑就見佢唔到

尋晚有幾下反擊，福仔狂奔
卡雲尼無交比佢
有無人記得

串鳩自己輸錢咩

等M子出report好過

球迷對沖

個球福走位柒，忽左忽右咁唔知佢做乜鳩

呢排對沖輸唔少, 蘇蛇個風火輪轉到咁撚大, 幾時先最高點

記唔記得蘇sir 第一場對猁，成班賤種踢傷哂我曼d人
上半場就傷三件，之後福傷埋但已經換哂三個，成個下半場都gut 下gut 下咁

駁唔到

英超tesla

R霸決賽
四月聯賽

果場俾人踢到傷幾件都和到

唔一定係要交到入波
但傳比佢地兩個一定好過回番後浪費咗

卡叔衝前但VDB一CUP番左腳就已經收步 你估卡叔唔會望住個波走咩
傳後唔係最差決定咁咩先係最差

猁狗真係好撚柒茅

今季暫時最on9都係歐聯大好形勢下出局

條友根本係要人唔要波 賤種黎

佢地以前成日屌hehe ga, 人地當年技術犯規拉衫整停你都唔比， 跟住剷完波被謝狗踩又講到hehe 錯咁， 痴撚線。

利狗我最服係法賓奴同雲迪克， 次次防守都準加力量制勝。

其實點都要爆入去博一博咖啦, 3打3呢D 機會一場波十隻手指都數得晒

艾達臣第一場英超就比佢爆頭

我始終覺得對白禮頓個場3:2諷刺d

法賓奴

2場攞1分都唔得

呢場真係近年黎負祿之最

多謝慕比隻手

通常1分變3分, 或者1分變0分,

呢場真心覺得0分變3分

但萬事從果場起

呢度應該無人真心想屌vdb唔夠料
係覺得對個球處理失望多d

又係茅撚到仆街 成個武僧咁

尋晚有球阿木差d 俾佢踢傷

嗰場俾人撳住黎打 和到都偷笑
點知負碌到贏埋

4次中柱中楣 加完場後12碼

燥狂佬話跟馬達學射罰球

5 個選擇：
加速落底斬
原地吊個高波入去
傳地波入中間
自己 cup 入中間左腳射
回後

喺 3 打 3 嘅環境，作為中場球員無可能唔選擇進攻，唔夠膽落底或 cup 入中間咪直接斬埋去，回後只係顯示佢個人無信心嘅表現

他們只是個孩子呀.jpg

除咗歐聯出局就係輸畀阿狗
球季至今兩大恥辱

想佢留

好合理

雲迪比啲控傳唔似雪到唔撚識踢波，同埋好多反普旨意緊佢ga ma, 踢唔起未要留返普巴

應該由呢場之後個1-6起
原來真係兜巴冚醒咗全隊波

facebook反普堆人場場都要問點解唔出vdb

好似自歐聯對萊比錫前，佢經理人聲稱 佢唔想再留曼聯後，成個人好似唔同咗咁

如果琴晚係英冠隊要屌
但琴晚個隊係猁狗算踢得唔錯

猁狗係防守廢 但前場速度都仲係度

我估係信心唔夠
或者真係bruno 既影響力真係太大 踢既波唔同 對比之下就差好遠
所以都係覺得vdb 黎曼聯好浪費

咁事後睇, 呢3分救命分

第一場比水晶屌打, 第二場又比人屌打下失3分, 第三場又1:6, 應該sob 過唔到兩個月

神軒

第一第四唔會啦 佢本身唔係呢d球員 如果佢揀呢兩樣斷得仲快 比人屌得仲金 最多屌佢唔做第2，3

再要多謝1-6後即刻有忠臣布蛇畀3分

廢都係taa同個新仔姐 3打3果球對住法賓奴

佢視野太狹窄
下下一腳彈番走
前場都還好
但後場既話會陰到隊友
佢要上到位既話要練埋長傳同點樣護波搵機會
幾拎彈幾時hold

如果前面係福馬，佢唔斬唔怪佢啦，不過琴晚係卡雲尼，你斬去前柱，卡叔一定會攝

VDB同普巴都唔同位, 長遠佢都係頂替馬達/lin

反普會唔會戇鳩得滯

謝狗踩hehe前tackle馬達已經好撚狼死

我諗佢視野唔算狹窄
係想穩陣控球在腳多d

果球係可以再做好d，不過VDB 出場機會咁少，雖然話嚟左半季，不過其實同岩岩來無分別，好少機會正賽同隊友夾，我覺得都算係咁喇

我見佢成日望隊友係邊
但係無見過佢放上傳
前場後場佢都係鍾意一腳就彈走

Since his Man Utd debut in February 2020, Bruno Fernandes has scored more goals (28) than any other player for Premier League clubs

絕殺到利物浦勁興奮完全唔眼瞓

利記琴晚啲壓迫完全唔夠速率

迷般

自從對RB 場歐聯 打5後收左皮之後
都無再用過5後 就算對強隊都係4231搶中場算

依家係差條右路
好多時都係右路後場組織出事 之前就防守成日失後柱
但awb個位又無人頂

Mata會大力抽射咩

猁: 唔係hehe 喺嗰度逼人鏟
神奇隊長點會用紅牌告誡最後一次雙紅會
唔係hehe 錯唔通係隊長錯呀?

明明早兩場Salah食唒屎
今場又fit返

有無對沖埋聯賽冠軍

呢下明顯係卡雲尼同佢默契唔夠啦
講乜斬尾柱扭過硬爆係咪搞笑
vdb諗住停一停，卡會向佢行黎拎波做個撞牆之後落底，點知卡就向前跑衝後柱，到福埋黎佢已經企死咗只可以推一下左腳傳俾福，要搏就搏呢下，可能知推唔到就回後保球權
咁都有得屌

如果成隊都係咁踢係幾好 但成隊冇幾多個one touch 到

你屌佢老母就得
佢入波屌返你屌佢就唔得

因為中間冇左Fred子, p6始終防守跟人意識冇咁強
Salah係咁由右至中間不停搵到位cut in插入

多謝摩佬

話時話琴日又反cup一場

學mata既角度加埋燥狂佬既腳力狂抽

岩呀 因為人地係ajax 係踢彈彈波
黎到曼聯本身已經唔夾 仲要冇時間比佢夾
如果佢要踢得好可能就要轉打 433 但係就又要揼過套form 所冇只可以vdb 就曼聯

但係真係唔好一棍ban死vdb 唔夠班 時辰八字唔夾都冇辦法

22歲第一季夾上陣時間未算多
絕對有時間可以繼續觀望既

但係喺呢度咁樣就變成新球員光環

*23

下場又4:00

1點/1點半場己經係早場黎

好掛住hehe
如果hehe係度，費特就無得出

係咪bench有人係咁嗌福狗switch佢先睇到

摩狗買fred 就係為咗代替hehe

又關普巴乜撚嘢事， 屌你隻梳同兩個中堅對哂位都走漏人， 成場冇一球中堅凍結到費明奴， 沙拿就球球拎完第一點隻肥梳先到，出埋你幾個份糧好唔好

畀摩狗大炒

Haters gonna hate
根本就唔應該理hater
做好自己就咩都夠

但佢斬果球好撚靚
同蘇蛇第一次對熱狗
普巴斬俾佢果球一樣

打5後衛，成日都係遠柱同尾柱出事，sob 寧願出多隻中場同人搶 or 442 打4中場同人鬥磨。

輸第二球
如果係今季ddg應該救到

我覺得你睇錯哂
我都踩vdb 唔敢攻
不過佢視野其實好撚好
佢係好知道隊友係咩位置既人
而佢出場都無乜陰隊友既波
只係佢唔敢攻 唔敢傳高risk 既波
呢個先係暫時最大問題

後生仔谷埋谷埋比佢屌幾句啦

返屋企中出條女多兩次出火咪算

蘇蛇 頭十幾場 個matic hehe pogba 中場應該算係最balance 果個組合
對強隊弱隊都打得 mcfred +bruno 打強隊 就嫌中場傳送能力唔夠
bruno+pogba + 是但一個打防中 又唔夠防守力

成個2月28日內踢7場波
龜表示：希臘黑警以家1拳都打得死我

真

唔係鼓勵佢咁做
不過呢個post 証明佢釋放到壓力
係件好事

星期六踢已經好好 星期日起碼唔洗返工
星期日踢12點 第二日返工眼訓到

呢球馬達射得超靚
迪迪仔救得仲靚

球波靚到睇live嗰時我嚇咗嚇

燥狂佬既腳力

On9
你識唔撚識
佢跟本視野係最好個幾個

我都唔明有咩錯
佢又唔係扭波型
打唔到咪回後
如果個下卡叔唔係上前沖
係墜一墜後 行近vdb 一定會做one two

傻閪 反少一日你老母會開心啲
邊有咁多如果
一係直接屌h26
如咩撚果

啲粗口冇咗咋 唔係幾好
贏場好波 就屌少陣啦

服佢老母咩
猁狗就係柒架啦

FA Cup Game 2
Home v. Liverpool (W 3:2)

- 聯賽盃贏愛華頓之後第一次全隊合格
- 蘇sir 竟然高分過所有正選, 私心俾多咗個MOTM 佢, 今季第一次咋
- 估唔到Dean 有幾球靚救都係得6.09分, 係咪覺得第二球佢應該要救到?
- 今場後防都唔少甩漏, 4個都低分過聯賽對猁個場, 尤其係白lin (8.35 -> 5.63)
- 普巴已經連續4場拎7分以上, 開季以來只有Bruno 試過 (3:1 Everton, 1:0 Westbrom, 4:1 Istanbul, 3:2 Southampton)
- 麥湯近17場只有一場唔合格
- 福木打爭氣波, 分別係近7 同近6場第一次合格, 兩個平均分都拉番上合格
- 綠木自從對RB 之後第一次拎7分以上
- 卡叔連續14場合格, 34歲都咁fit 真係好屈
- Bruno 近9場第一次拎8分以上, 歐聯出局以來第一次拎MOTM
- 今場team performance 低分過聯賽和猁個場(6.80)

我曼球員足球智商有限公司
識踢彈彈波1隻手都數得出
要球隊就你踢法係冇可能既事
以家球隊叫穩定到落嚟識得進攻，唔同開季嗰時on99咁
係睇vdb要幾耐時間先夾到隊波，夾唔到就應該坐到變廢人

尋晚都大把人咁講
我都覺
咁就係反，玻璃心

冇屌普巴喎
我不嬲support p6
你睇清楚d先啦

hehe冇fred咁搶得，但係現位同傳波就屌打fred

軒畢嬲無咩神救啦 應該失嘅波都會失
套迪基亞落佢度
你哋覺得咁樣開心啲 繼續

你去睇psg咪得

都無人咁樣覺得

開始對教練團有d信心

成撚日One touch成功居然俾人話視野狹窄

睇慣福馬啲帶波衝入人堆，唔知乜叫組織

痴撚線2月8號個禮拜要踢3場，仲要中間休息唔夠2日踢撚死人咩

普巴同bruno 輪流carry夠做

有腦肯傳波既福真係勁
要俾卡叔屌多d，或者打下個福頭會好d

要踢死般奴了

有冇得睇返高普post match interview
想知今次又賴d咩

係踢死麥龜

龜唔傷一定踢足270分鐘

其實真係唔洗擔心龜
佢2020好似係踢最多分鐘嘅球員

好嬲好嬲

愈來愈擔心班大帝會唔識踢順境波

咁老實講，佢呢下回後其實仲危險過佢喺前場失控球權喎，差少少就俾人截到打反擊
可能慣左喺Ajax嗰陣有人現位幫，呢到冇，但係呢球點都可以處理得好啲啦

好似話嗰陣高普都想買

發覺你唔講連/達叔嗰陣幾正常

我出名高汁==

我曼球迷應該係希望vdb盡快融入球隊
好似福狗馬狗咁撞入人堆

始終本新踢開既體系同曼聯差太遠, 咁批評實在唔太fair
本新 10上10落 彈彈波, 勁易搵到人傳, 傳完自己再走位
依家曼聯套打法要求所有位置都要有個人能力
比多d 時間啦, 第一季言之尚早

Up乜鳩呀你

睇搬爐背脊都睇得出佢嗰刻係笑緊

記得有場友賽痢打士砵亭 兩個搭晒膊頭咁

自從費查黎左之後 曼同普巴都踢得好左
唔知佢地做左d咩呢

就係咁先擔心，雖則佢呢排個腦清醒返

討論下姐，咁你想佢跟邊個先？ 跟隻左翼沙拿？ 跟費明奴？對面有隻好撚射得既艾簡達拿又有韋拿老母，普巴遮線反搶世界級啦

有時我覺得錯好明顯係後防就要認啦

回後接波嘅唔知係邊個，正路就即大腳傳邊，放俾左閘再去就係，踢開彈彈波嘅黎曼聯，大大個馬達有板佢睇

So9有咁講
應般奴馬達卡神果啲？？

我諗起阿記對巴呢球：

啲人可以話拿斯尼翼鋒ma...問題係當年阿記都係踢開彈彈波， 適當時候就要做適當既嘢， 拿斯尼最後都唔係一對一過佢， 但佢壓埋去人地就會縮退入禁區，到時未更被動， fake 一 fake 都好似石像咁郁都唔郁，自然未有入波機會

仲要估唔到佢真係比到 仲要岩岩好笠過咗個後衛去到木度
我諗猁班後防都無諗過個波會到 如果唔係點會HEA追

F24一定有教p6點偷波
呢幾場係人身後偷左好多球

......
IQ題
逆境波打到反cup左之後
到底算係順境波定仲算係逆境波？

人黎嫁，會傷嫁

Dean ig: Nice to beat the scousers

根本佢硬件好勁
又快又有遠特腳頭
差左開腦
C7當年都係一開左腦就變世一

唔知，但一定係好波

長傳同短傳one touch 個視野係兩樣野黎
天才

般奴想過猁?

躁狂佬你唔出佢實屌鬼

其實係好彩人地果一下頂唔走

今季除咗對熱1:6 好似冇俾對面反cup 過？
守唔住俾人追和都係對李城個場

覺得如果summer買到Sancho
有睇頭同佢彈彈波

vdb真係好少半轉身再打個長既身後/轉邊，叫佢同福頭呢啲彈彈波彈到聽朝都重係人地禁區頂

係連敗既信號燈

個下見佢又停定個波扮派路差啲想屌
點知比腳咁撚靚 占屎米拿啱啱好頂唔到

其實好多波係後半場反擊既時候
佢做中場球員係應該拎個波向前踢搵機會
唔係下下一野彈橫回後
呢d 應該係速度高既球員做

佢而家個踢法好似kagawa
再咁踢落去 唔睇好

移後半格做佐真奴啦

經過尋日，應該無人日日問點解唔出vdb

領先一球永遠最危險

唔知點解佢同般奴斬波個波好似射曲墮波咁

呢啲真係踢法問題

如果係鄰居已經冇問題

因為佢地比果下冇助跑，變左個波去到後面唔夠力就墜得好快

但普巴 以前朗隊 史高斯個啲 個波柔啲 落地會有倒西既 係個踢法唔同？

基本上踏一下助跑射/斬出去既波都易墜返落去

利：成日自己咁鳩射波

呢到啲人痴撚線
褔木點會唔過8分

佢地個啲真係斬出去 唔似福咁轟出去
個skill唔同

係，般果啲係唔助跑大力咁個波，普就一步助跑但唔洗點用力去chock個波，都唔係好知自己講咩 但係係兩種傳法泥

要遠同好拎要片出去咁 但好難做到

邊撚個神軒啊
軒狗我就識

香川都叫頂到下左翼位 斬唔少靚波同靚直線
但vdb真係無乜呢啲 頂多係做到彈彈波
希望遲啲會越來越好啦

腦呢啲唔係話開就開
但福琴日扭傳射都上哂力
佢keep住咁就好

係 其實應該搵兩個企左右兩邊 遙控福個腦啦

嗌完佢都重要踩停睇多兩秒先搵到人斬😂

卡叔係用咩語言叫搬爐射遠柱?

咁佢都要睇自己友走位同拉弓，算快啦

淨睇精華應該都係會繼續問
但唔介意好似呢D情況都照比佢出多D正選 等佢知道要點改造自己配合番球隊

猁迷仲怨緊碧福特

正一仆街仔!

證明佢一開始真係冇望過，一心係自己去

可能佢哋仲怨緊丹巴巴亞呢，碧福特起碼怨返三五七年先啦

猁第一球原來係thiago走左入中間所以木大把位去本身佢係企綠木果邊，果然妹同隻猁係中間爭波撞埋一舊之後thiago走左嚟中間綠木前面就冇人

差6分追唔到低9能

睇精華好似停左波先有人叫
佢應該無睇咁遠

前場破密集其實佢係有用處係到
但係功能太單一
特別係後場都剩係玩one touch
佢速度慢比完點跑都跑唔到空位出黎
自己友有時仲比人局番轉頭

上年原諒左巴
今年就怨碧福特

拉莫斯黎既話，係咪又要再怨

重有冇怨沙治奧拉莫斯?

大家都係曼迷

VDB夾Mata Martial可能會好啲，都叫多一種踢法

都係個句，慢慢嚟，適應下踢法、有信心再俾佢踢多啲，相信一定有佢位置

講開碧福特，睇FB有人話尋日個球證阻止左車一次攻勢

可能識少少葡文或者bruno識少少西班牙文
烏拉圭講西班牙文

我明呀 就好似ddg 同dean開死球開長個分別
般個種係腳面ban出去？

真
佢有哂上世界級既所有條件
係差個腦同穩定性

其實佢係Ajax都敢推生個波，但而家信心可能未夠，踢得唔多，正選就雙紅會，可能怯場

西文呱

腦好緊要

葡西同意好似係相近

入去猁區望
勁多人屌thiago完全唔岩隊波
心諗果時爭住買
如果我曼果時買到就可以頂matic

Mata本身踢後備都抆水
近兩個月，落後都唔搵佢改變戰局啦
你咁即係整古vdb

2個都有踢意甲，可能2個都識意文

原來昨晚我哋既控球率係高過痢

yes所葡萄牙人應該識少量西班牙文

般嗰種係大力chok個波出去, 會好急勁
長老朗隊嗰種係片個波出去, 個波會柔啲仲可以加倒西

我估係上場防守做得好 守得住又爭啲攻得入
相反今場就防守甩甩地碌 不過好彩追得到
入波既福木分數都唔係好高
防守條數有4後+龍門 5個人既分數
兩樣影響下咪底分過上場

唔入波果陣好惡頂架

谷鳩氣呀

椰子係哲學大師睇得好透

睇BBC我地得42%

點會呀 過人幾下勁快快到傻

我明了 佢個chok法就好似對愛k角chok俾福尾柱滴入個下咁 但個波一飛4 50碼就會跌得好快

葡文同西文基本上係通
好多年前係同一個地方黎

福panda個斬法好似朗隊

成班傻鳩話冇位比
咁你自己創造空位
咁撚貴買你返嚟
屌你老母反擊戇鳩鳩回後
仲要有好多次都係咁

突然諗起”too risky”

其實個波有西會好拎啲

歐洲基本上佢地幾種文都有互通？

有倒西就係
如果係側旋上旋都難攞

應該係
力架點都係讀力架

好多都係由拉丁文演變出嚟
德文同英文就係日耳曼語走出嚟

西葡以前係同一個國家
南美以前比西班牙殖民過

記得之前扮派路就係咁

咪話場邊有人提水叫佢轉邊

福panda

仲以為福開腦咁醒

其實又好多字係唔同 但葡文人點都都識啲西文
有人話西意更似
意文我淨係識una mattina mi solo alzato

我想知點樣好多次法
反擊好多都係普巴同福造出嚟 vdb成場最多就係前中前場彈彈波

我見西葡有啲verb 係完全唔同
但西法呀 西意呀好似有啲verb會好似
同埋葡文好似係多字母啲？
Trincao 個a有舊唔知咩野

邊忽似斬到個波低飛曲墜

雙防雙核 好撚正

費sir門生滿天下

落左倒西d 波好攞好多
burno 斬時都唔係呢款，佢d 長傳急好多，亦好多時個波一落地就去d 好快
反而普d 長傳對接個個人黎講就舒服好多

費麥 1+1>2 般普1+1>2

妹長傳似史長老嗰種

之前睇過d 文話口語溝通到但係reading 就唔同d, 同埋所謂溝通到係類似我地同廣州廣東話果隻溝通到，姐係明係明不過有d 怪怪地

大鐵人2020

係，所以普係攻中，普係deep lying

4個一齊出 條數點計 2+2>4?
Btw McFred今季真心

上季開始都勁啦 兩個出黎夾到痴線

唔撚使追辛祖
掟個1.5億買夏蘭特
福panda改做中場

普巴e家 踢靠右攻中 後面有費麥掃晒d波 真心勁左

而家肥梳每場都起碼有1-2 球可以剷到去底線出地波俾隊友撞射
肥梳真係上晒力

防守唔得， mark 唔到沙拿

E家係差個穩定既前鋒

中場發揮到完美 但重點要續到普巴

呢下卡叔當左佢係BRUNO個D比直線先向前走
VDB打法應該慣左ST會企空位同佢做one two
睇落大家夾得少 無咩默契姐
又唔洗屌得咁大力

其實佢以前都會走依d位，無人傳比佢就真
終於有返少少同閘既配合，倍感安慰

好似fm有綠線咁

V92買既人好似得Shaw同Martial仲有正選?
依家睇返天才到V92果陣，成隊波無方向好亂

呢球之前已經有一球類似嘅斬俾卡叔，但alisson 出得太快頭鎚解圍
福decision making 垃圾，但其實 vision 唔差

但好慢 個波到對手都迫到埋來
意甲 西甲咁斬可能有用
英超有咁快得咁快去到你要去個位好過

仲講夾馬達 對土耳其google 隊都攻唔入，走位亂到仆街

嬲鳩

thiago都未必啱我哋用㗎
理論同實際上點都會有出入

依家如果出VDB
成隊應該得達叔會夾同佢同佢彈彈波
仲咁出又要收多個前鋒 少一個人跑

歐霸作客就可以試下嘅

絕對有方向
9981之後就9搓囉

普通 同 普巴 ？

唔會唔岩我曼啦，佢打馬迪、普、麥湯個位都得
猁主打兩邊，d 波唔經中場先唔岩佢地用啫

岩岩先搵到方法解放完妹 依家又到解放VDB?

但如果天才年代買佢可能走左10世

咁你都要睇佢左邊係夾邊個先得㗎
唔係柒頭福，就係馬災
佢2個攞完波之後通常結果係點都唔駛點講
要讚既係肥梳斬波有分寸過以前好多
以家係望佢唔好玻璃復發

上場正選Shaw 白lin 普巴3個拎8分以上
今場正選冇一個過8分

大家都迷普咁都要比人屌一撚

咁touchwodd 講句如果傷左都有人頂, 唔係上季咁格硬出唔岩位既BW

變左鬥迷
分析錯係邊=盲反

依家成隊最要買人反而係右閘

近幾場剩係fa cup贏到維拉u隊

2021英超仲未入過波

睇完3點波8點起身
12個鐘後開始好眼訓
夜晚追埋夜魔俠
夜魔俠男主角好似馬達

右閘同前鋒

收起馬災
琴晚落場齋守條撚屌都有尻企

咁史長老之前打乜聯賽

理論上佢應該岩v92用嘅，但v92 唔鍾意巴西球員，唔知會唔會賣埋佢
(我知佢踢西班牙，但佢有巴西血統，細佬rafinha踢巴西)

傷哂d中堅 將2個防中拉落去打頂
對弱隊就仲頂到

好似10年前卡膠拍費查咁..中場中得返d唿神肥安 真係得阿sir先會贏到
搞到中場又唔夠人搶

佢地不嬲話入唔到波, 把握力冇啦啦無晒,

入番兩球啦, 我曼專幫人起機

作客輸2:1
果場啲後防又係亂到仆街
同作客RB差唔多咁西

天才冇方向
V92有方向但係當時隊波個底根本唔係開v92嗰範
左翼羊左閘盲配合唔錯添
係買咗法B之後先冇晒啲邊線配合

根本好多野佢能力做到 但個腦諗唔到

兩場般奴都斬波比卡叔入ZIP靚頂 可惜中柱

佢之前d overlap 時間都錯啦，如果唔係福點會時間停頓
當然福都會獨食唔交，但overlap 唔到唔剩係翼問題

當年邊有迫得咁快
而家隊隊餓狗搶屎咁
而且史長老長傳唔係真係好慢架
卡神就似而家普巴個隻

之後摩明顯木狗想沖冠
點知摩二竟然白果

做到支點既前鋒真係好重要
卡叔歲數所限同我曼政策唔會留到幾多季
馬福俾咗咁多時間已經証明唔係正9人材
希望揾到隻肯做輪換既右閘替補

同埋大家都係意大利踢過波

好重要，所以計埋完場係咁repeat呢句

但依個年代D前鋒
有幾多個有強大支點能力
依家好多30+前鋒反而好珍貴

好耐無見呢D高質傳中入ZIP

呢個評分好似建基於曼區？

咸爺同雲佬

右翼呀屌
同防中

利狗傷晒中堅真係影響好大要拉中場落去守
搞到中場中空 然後防線都唔夠勁cover返兩邊閂 被人打反擊的空位

對福頭黎講 見到邊路有空位去而唔去 要佢轉邊係好難既事

希望上場打猁個下比人屌上天花板可以令佢改下

最後唔入, 卡叔自己都揼撚晒春

覺得佢個腦好快又會閉塞

蘇蛇話成班後備叫佢轉邊

華西同朗隊

可能係BRUNO叫

香港D 學界都係咁踢, 場邊D 同學指示場上D 人點交波

尋晚睇住㗎直昇機起飛嗰下唔入睇波既都都揼晒春喇

而福頭就好似場上啲10號仔 一定要扭返幾個先交

以後剩係踢近教練團隊嗰邊, 遠啲大聲都屌唔到佢

拎定支雞毛掃, 條友一上腦就大大力fit落去

孩子就要用孩子教法

伊巴冇傷既話

條友好極端架, 扮派路嗰期有空位都唔爆, 寧願分波派牌

我哋呢度唔知屌咗佢幾多季

咁可能蘇蛇個"叫" 係: 屌你傳啦

呢2年佢風火輪過蘇蛇

福哥應該以前都踢領隊果邊, 上下半場調位
佢自己望位睇突破, 領隊就幫佢望遠有無人交, 有就提場

咁係高普on9 啫，明知係咁點解唔改踢法？
練死一套form，d人一傷，人腳唔岩踢就企咗係度

- 冇哂中堅咪叫兩閘唔好咁上，甚至軒+fabinho+新仔打三中堅先cover 兩閘
- 唔好打high line 縮後少少踢
- 收起費明奴、出多個中場打442
- 用thiago 做重心打控傳
咁多打法都唔試，死都要場場433 出冇態嘅三叉，佢自己都有責任啦

摩狗個陣咪話佢係場邊提shaw 點踢
講埋d 咩 “個身體係shaw 但個腦係佢自己” 個d 鳩野

唔出三叉出origi沙基利，都唔見好得去邊

上場origi球單刀

睇多左次重播，有把聲勁大聲

SWIIIIIIIIITCH

今場如果仲有貝碧雲佩斯已經輕鬆456

Fb啲人真係癲

你仲用fb 你都好癲

2月6號前會停用
多謝關心

馬迪爾導致卡雲尼嘅磁通量改變

普巴永遠是對的

Noted with thanks

嗰季鄰居太勁冇計

人地高普破紀錄第二就話無計姐
果季佢歐聯咁早出局+摩二季都得81分, 係都係搵英超最低分果幾次比無意思

摩狗名帥人地搵你係打低哥狗, 唔係鬥低分拎英超

origi 雪到硬哂啦，上場對般尼前聯賽後備上陣4場，夾埋先出得13分鐘
計哂所有賽事先出得個405min，仲少過我曼james 同tuanzebe

同埋問題講緊係高普唔轉戰術去fit 番有嘅人腳
冇咗對中堅令本身套form 威力大打折扣，換咩人入套form 都唔會有大幫助

不要要求太高 平常心

專恰弱隊但無支點能力既前鋒
渣古

粒波又好似真係柔到放落地下咁

無咗vvd兩閘防守缺點無限放大，高狗亦都唔似會改高位逼搶

放落個位到一樣既姐

佢同綠木都好獨食

但兩個今場都1G1A
希望真係起機

睇埋下場對熱先啦， 我就想利物浦贏或者和既

蘇斯克查談及拉舒福特在足總盃的表現：「拉舒福特在前場，左路及右路出擊，如果能儘早將攻勢切換到左右兩側，我們便可以及早擊倒對手。利物浦在前場防守，所以我們需要快速進攻，我認為我們做得很好。」

「我認為你可以問拉舒福特關於坐在後備席的球員，他們為拉舒福特貢獻良多。他留意到後備席球員向他大叫"switch, switch, switch (轉向）"，我不認為拉舒福特自己察覺到需要轉向。」

咁shaw 係差既依樣
成日交完企係到唔郁 唔知佢想點

我不認為拉舒福特自己察覺到需要轉向 好串

明白既
我尋晚都有講 佢哋唔入就比被人屌獨食架啦

普個位ok，但係單防就唔夠力，點都要有防心傍住

防中

明明高普係多都係4231成名
係猁踢4231硬係柒柒下 因為冇10號位？

"I think if you ask Marcus... the boys on the bench did a good job for him," Solskjaer told MUTV. "If there was a crowd here I don't think he would have seen it himself so a fantastic contribution by the bench, shouting, 'switch, switch, switch!' so he composed himself really well, Mason, he looked like it was going to bounce up for him and he had to wait for it.

Thiago完全做到啦 不過佢中意踢防中

後備做埋蘇蛇果份, 可恥!!

跳得高到呢

Thiago deep lying 加中間引啦

我不認為拉舒福特自己察覺到需要轉向
呢一句

走位, 跳頂時間, 傳中力度, 落點, 全部都完美

入左就perfect池

其實都幾大獲 自己睇唔到要轉邊既話

利啲中場都係得Thiago有創造力姐，如果兩閘唔上攻力應該廢到仆街，隊中又太多工兵，連jota都傷埋板凳深度真係唔夠

希望從此開竅

同上場彈彈波打反擊一樣 差少少

啲快攻好似Fifa pro club 跑狗隊咁

佢訓低左喺地下，但係其實比賽仲繼續緊，仲要我地控球

好撚型 把聲好好J

代表咩呀
代表平時有教過
但黑鬼一踢就上腦乜鳩都唔記得囉

呢條片聽得好清楚, 原來未起動就叫定switch

基達傷好好似無出過
都重未講南野果d
講到尾 唔係vvd carry 佢地邊有攻得咁輕鬆

希望佢真係蜘蛛俠3度出啦

真心咩, 我覺得佢dribbling 同世界級仲有一斷距離喎
依家過人都係靠pace同爆發力
除非佢keep住身體質素, 一跌watt就好快玩完

傑仔生日竟然無人講???

已經唔係流曼聯血

由細到大都係曼環境長大

Beckham都係得2仔係阿狗

大仔同3仔都係曼

生佢果陣朗隊仲踢緊曼連

有無一個有料入英超U18

佢哋幾時釋放南野
上屆亞洲盃幾鍾意佢，結果做狗，仲要無得出

咁靚嘅閘 打352都得

福嗰球唔似斬個technique

見佢左手冇擺手冇拉弓 個身體角度wu前
膝頭硬直咁啄(durk)落去

冇vvd都未最致命
傷中堅搞到要平時幫兩閘執屎既神軒拉埋落去打中堅冇人救兩閘先大獲

好努力咁走位 但無人比波佢
一早去rb就算啦 去垃圾猁做乜

沙基利2.0

鬼佬果邊都讚緊 vdb
點解狗竇都搵到位屌佢

要百屌成才

都係屌嗰球3打3回後姐

大家好 熊餅我屌你老母

好似香川叫佢去
(多時期佢跟過Klopp)

讚佢咩先

曼班友唔係拖舟 唔係一痴就去到仲要修正
太慢一攞落地已經俾人迫緊

例子

細緊

中間個肥仔視野幾好

我曼球員唔喪𨳒係唔會識踢波，好似係

咁唔係俾既問題囉

Bruno Pogba Cavani diallo都識意大利文

咁個波太慢 曼班友又技術差
易俾人迫甩喇
球速快有時間俾佢地修正嘛

個肥仔好似入左好多靚波

朗隊下下都高飛慢轉邊
斬波有Follow through 類似片波

勁到

利迷講平常心嗰時 私底下都係咁

以前成日笑華一招， 但佢係邊線高速跑緊接應呢啲長傳嗰下真係世界級， 次次都痴得好撚靚

Suppose 個種波好柔好易拎
Ban過去個啲先難拎 個波又有機落地

仲有佢啲超高速 八年前打猁 爆到兩隻猁互刷傷埋

職業足球基本野啦

如果朗隊史長老當年斬波個對象係awb就

你估佢唔會咩

梳終於識帶生個波唔係剩係傳波

除咗依球成場表現算不過不失，都好少人針對成場表現屌鳩佢
再者福之前災難級鬼佬咪一樣繼續J，你估鬼佬真係識波d咩

呢下如果傳失就會比人屌
兜口兜面傳比人
冇空間比直線啦呢個就
過頭波都仲有d機人
不過佢唔願意take risk
又唔係穩膽正選
緊係平平穩穩過度算

有幾多個肯執波嘅隊長朗隊回家吧

個曲墜好撚癲

最細果個仔 仲有無踢波？

仲要左腳

Btw 又係鳩福控失

如果阿sir教 福綠去到咩位

West Ham will compete for Jesse Lingard this week and are set to be a frontrunner for a 6mnth deal. #MUFC [@mcgrathmike]

冇10號位依個問題由賣左古天奴已經有 一直都冇買人頂過

係之前成績好先cover左依個問題

屌你般奴
19／20 22場入12粒
20／21 29場入16粒

中鋒都無咁勁

般奴琴晚有得抖完，即刻做到嘢話撚左佢之前係體能問題

下半季唔知係咪睇到Diallo

第一球個反擊都係佢一下分俾福頭先

嘩 偉大的椰子

19/20 得半季仲要

真係done deal先講, 上季夠話買啦

不如簽我哋宗師仲好 又英藉

之前係咪續咗約
咁佢暑假完約又返嚟？

佢d12碼命中率幾高

撚伯躝左

係士砵亭數據都係咁癲 葡超仲要易踢D

trigger 左一年extension
仲有一年半約條垃圾快撚啲躝

#savelampard

邊個仲敢講撚伯好過蘇蛇

係咪想搵肥賓接手

打比群人哋好好地 格硬撬人 結果升唔到班
半季就炒人
撚伯

撚狗

反而想知撚伯咁樣之後仲有冇工開

有兩下係幾好
1. 自己禁區頂轉守為攻比波福, 最後助攻綠木
2. 對手禁區頂同福梳配合, 最後比咗腳力度角度都好好嘅波比梳落到底傳中

其他時間正常, 係要多啲信心去比risky pass

杜曹條垃圾去轟就好

同堅尼、加利仔一樣
轉行講波

ole lampard arteta
當初估都估唔到係iq150 被人炒先

撚伯

遲多陣先炒呀嗎

只係油王最無耐性

朗隊無咩事都唔好翻嚟教🙏🏻❤️

可能好似羅渣士咁，幾年後強勢回歸

SAVE LAMPARD

轟之後3隊 狼 般 熱

球王個first touch都好癲

可以 做助教

林伯官宣咗啦咩

BR當年教猁都假假地爭冠份子

confirmed 喇咩？ 唔係話To be confirmed?

班軌之前屌哂撚伯老母咁
呢家走又話唔捨得

不過油王真係好無耐性又狠

羅渣士是無辜的

得兩日預備
會唔會俾助教上位先

都firmfirm地

【#體嘢突發】

Telegraph記者Matt Law：#車路士 今天解僱領隊林柏特（Frank Lampard）。

#體嘢 #sportsyeah

開個杜曹比軌啦

泰利返去教未

羅渣士玩爛左件玩具

Kepa坐正?

達狗開始玩先

Terry: 邊個表現唔好我就去你屋企食晚飯

Exclusive: Thomas Tuchel is going to take over @ChelseaFC, according to Sky sources. It’s almost a done deal. Frank Lampard is going to be sacked today #TransferUpdate
@Sky_Marc

等睇軌又屌 都係撚伯好

挽留撚蛇

炒左得杜曹肥賓簡
都係屎

一年後又係搞唔掂更衣室 又炒
軌劇本

戰術大師杜蛇

究竟係杜曹定肥賓
如果係杜曹實好快炒

油王點敢又玩呢招

杜蛇嚟到 又冇得買人 有咩招

唔係曼區 唔通fb班廢中廢老咩

撚伯molamola

timo 12碼炒粉迫走林爸

杜曹有德甲底都應該佢啦

無撚蛇 轟狗上年邊有前四
慘變condom

開季一字排開用3億爭頭6，撚伯仲未見條屍偷笑喇

唔好咁快炒啦 邊好玩

軌班友話要德國化
又Ralf Ragnick 又拿高士文

屌，邊撚個玩殘撚伯呀！
無左件玩具，今季車狗大爆發喇
一字排開好撚驚呀！

印象之中除左拜無咩其他德甲隊嬴過啲咩

Thank you ole

達狗：撚伯你走咗我點算
撚伯幫阿支那起完機之後聯賽3勝1和
禮拜日場作客都有d暗湧

Is Tuchel tho

幾時到so9躝
利申:迷摩迷肥普

另一個咪就係高普

講緊軌迷子啊

永續撚伯

係咪唔記得杜曹係多同鈀衰咩走
條友打唔到大老細工架喎

你躝先啦，迷摩柒頭

歐聯出埋局先炒得唔得啊

save lampard

幫阿起完機就頹

連登曼狗曼狗最識波

真
而家想追究責任

無here we go唔計

save lampard

痴線
車狗杜曹都J
個陣睇多仔，廢撚到西喎
同埋psg 教咁耐都無歐聯，仲可以輸法甲，廢撚到

季初依到好多迷摩迷肥普要so9躝架
想黎圍下爐姐

咁德國套系統又真係好嘅, 無論戰術定青訓球會管理嗰啲都係

點都好過撚伯嘅

名宿足球 竟然係林伯第一個收皮

迷肥普無問題，就迷摩賤種柒頭，見一隻屌一隻

迷v92都好過迷摩

講到呢到之前冇人j福
有人屌佢臨場決定迷福就講講隊內第2多g/a

外國咪照有一班曼迷屌佢,有啲話要賣添
係得非洲班bllm堅定不移撐佢咋

叫謝四請撚伯做助教學野啦

班撚樣下下都要即食 學撚到咩

季尾咪仲多選擇，咁急炒做乜

有錢就是任性

人渣士

仲有咩閪馬踢得仲衰啦同話對佢太harsh係咪要C朗美斯咁先得

RESPECT完咗今季先喇屌

傻hi換傻hi

當初知道有機會睇So9帶曼打林伯帶轟
我真係覺得好期待

估唔到咁多件明叔佢最快躝
上季轟都真係唔差

挽留林伯！

Good Bye Frank

蘇b 下半季可以贏既波又少一場

不要走 撚蛇挽留區

蘭帕德挽留區

不要走 大鐘即使敲響撚別放開手

如果就更好人選
想唔想換SO蛇

老闆足球要即食

德國孖寶害撚咗佢，拎去扔隻中堅返嚟仲好

btw 係咪軌買人由管理層拍板，撚伯無得話事

根據英格蘭的多篇報導，車路士今日將會解僱林伯

mola mola

咪玩啦
你build up一條team要幾多時間
難得而家自己隊波真係打番個形出黎又走去換龍骨

軌狗話杜曹有料

如果我係達sir真係瞓緊覺都笑醒

相比撚伯應該係嘅

阿狗有撚錢炒佢咩

咁快玩完

我覺得無 靠無限金錢都唔係穩聯賽同杯賽

喇叭巴

屌福要同時屌埋馬

唔計上年無得買人
林伯都傾向用英人後生仔
可能除左捷維爾
其他人都未必係佢頭號心水

隊波有包皮尼馬 駛撚戰術咩 前面自動波搞掂啦

比我地反杯wo

我牙婆帶都奪冠 洗撚吐糟

應該撚伯有份提議 同時西女人有份睇數據同睇report 估計啲resale value做決定
而且油王都應該有份玩下
好似係

石原鐵粉

勁25

可能球會期望低

杜曹教多蒙特都無料到啦
真係唔明點解嗰陣巴黎會搵佢

林伯上季俾蘇蛇三殺

名過於實啦 吐糟

馬福唔係咁敗家，bruno起碼多6-7球助攻

我以為佢癲到有大數據姐

Borussia Dortmund project a loss of €100m+ this season. Their bosses are counting on the departure of Jadon Sancho. It is almost impossible that Dortmund will get the €120m demanded in the summer

木狗又贏

有經驗過撚伯既，帶過多/巴，歐聯決賽
撚伯淨係帶過打比郡

季尾冇埋歐聯打咪重仆街

好彩無入辛祖
感覺佢都係水貨

多蒙特你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想拜仁嗰種專制暴政突然降臨到多蒙特身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

好彩肥普俾psg搶左
留返杜曹俾轟狗

麻煩你google translate變德文先

抵死啦，木狗出到咁高價都唔賣

肥普個套要時間build up , 轟更加唔會等啦

夏天想收120m賣下欄就得既,辛祖表現下滑咁多都唔知仲有無球會追

下欄唔係有release clause咩

林伯

我地都風火輪咗兩季半

看得自己那麼高

其實咩叫風火輪

Caption this

季初因為呢件事狂屌木狗，po頭仲整埋張車頭相
今round 木狗大勝連登仔

我覺得其實同啲助教團都有關 蘇狗手下要戰術有費倫McKenna 要針對性man management有明叔卡神 而家仲多左個明叔費查
最近又換左新軍醫
而家係爭啲教角球同界外球教練

射門教練呢

平時個個對住對面龍黎省射

木狗今日大牛

笑死

責任全在多方 切勿在錯誤的道路越走越遠

留名睇杜曹不出兩年又敗走
根本車狗更衣室都有好大問題
偏偏杜曹最差就係呢樣

能力唔使講，球商視野真係好高，有幾吓傳波鏡頭都未捉得切已經傳左出去

好似打機
上帝視角咁傳波

馬達都過到人啦

打句caption什少少野都要俾人講點點點 就係哩啲壓力害死人

18年既野就唔好講啦
馬仔嗰時都入兩粒，今季又係碌撚咁樣

放左咁多靚波都冇人把握到個下好野

佢自己教

FF下，般奴黎左一季左右都已經拎Toty，如果今年曼有英超，金球獎會唔會有機三甲

般奴既傳送係唯一一樣野
可以令到曼聯同歐洲強隊抗衡
如果無左佢曼聯對歐洲強隊基本上好難做到咩攻勢

辛祖今季跌watt 極咪同馬仔綠木差唔多，買咗佢我曼成績又唔會差咗，曼迷冇得輸ga 喎

120m?? Sancho + Haaland喇
明打劫你 deal or never

帶隊r連出局難啲喎

Kai中武肺就唔好彩
雲拿真係廢到西咁

估唔到3大明叔開局最靚既撚狗結果最先收皮

又開始吹湊So蛇

射門蘇蛇自己教都得喇

反勝痢, 仲唔吹奏咩

Rap 撚伯

tuchel咁快有工開真好

不過曼聯內部幾差都好，個更衣室算係咁
除左摩三

又係蘇蛇私家雞

咁普巴正常都可以既
不過前線太唔穩定 真係唔好話咩歐聯
足總都唔會拎到

都贏過一次呀

就係想話so9本人未必係有料得去邊

bye L8

我曼個摩三相比蝗轟既摩三已經算和平

佢帶到拎英超就算佢下年即走去我都會當佢club legend 我地沉淪咗就來十年 佢來到之後真係救世主降臨咁拉到去爭冠

EQ高鎮到班大帝已經夠

咁分工得好做球迷唔9理啦…
強如費蛇後期都唔會主理戰術既野

曼最多係兩個法國人姐

每個人擅長唔同既
mckenna擅長進攻戰術
費倫擅長執防守
So蛇凝聚到一班人合作都係一種能力來

車個摩三真心癲

做一間公司嘅呀頭識用人就得啦
唔通下下仲親力親為咩

屌 等唔到二月尾對完曼聯先炒

做撚死都未搵到錢

唔止更衣室, 玩轉埋醫療室

撚狗為咗救達狗救到自己收埋檔都算經典

屌老細，驚佢捱唔到下季

daddy好衰唔衰搞鳩隻軍雞
抵畀人反

辛祖回塘還辛祖回塘
木狗廢還廢
兩件事係分開嘅

千古奇冤林伯特

save撚狗

撚伯俾李城玩爛咗

蘇蛇笑到最後

唉 等完埋今季先炒撚狗啦屌
油王咁無耐性

講真120m買辛祖又真係唔值

連埋般
而家葡萄牙中前場都幾勁
唔知牙朗臨老有冇得贏返個世盃

撚伯炒撚咗鳥，RIP

其實成隊幾完整…
般奴、B華、菲歷斯、Diaz、Jota、簡些路
加上球員生涯最後一擊既C朗
而咁岩德西果班又交接緊
有權做黑馬
冠軍就難啦……比利時咁靚既人腳都唔得

車狗

L8玩得一季多D

重有尼圖

車仔就係靠不停炒教練食佢新上任虛火， 過去十幾年先贏咁多冠軍， 要咁長情托咩， 油王又唔係冇錢， 個班底又齊章，執返正分分鐘又好似格蘭嗰季咁入決賽

換社曹激活德國人，咁似當人換教練激活費托既

車狗用杜曹巴黎粒粒星都拎唔到歐聯
不嬲覺得佢呃飯食

油王依家身家都縮哂水啦…
不過講耐性反而曼城仲好小小，明明更有米

唔係木狗廢對面都唔會標到咁高

巴塞個底咁厚，買返兩三個失敗大型收購，都搞到財困咁款，點會無輸
當然，如果你唔緊張曼聯，降班都無輸架啦

曼城個班主明顯玩長線，近幾年好似開始搞埋青訓

3億嚟幫自己送行辛苦晒

As one insider explains: “Lampard actually had a very good offer from another lucrative club but this was Chelsea. He wasn’t going to ignore them.

多仔自己想衝埋今年先唔放姐
而家季尾應該可以平返d
多仔無錢無歐聯

椰子都應該俾更衣室逼走

玩爛左件玩具

好多衛星球會

咁有雄心 就算季尾冇歐聯踢都唔好賣呀

咁講，佢燒味戰術搞死自己遮

班轟狗吹到話搶人地修個教練
On9

軌要後上奪冠了

原來木狗咁有遠見

幫阿起完機自己俾人炒

等睇激活德撚之後，成班英撚收晒皮

自已攞嚟一嚟炒哂班底 成績又出唔到

原來般奴嗰球龜同普都有功勞

咁多個領隊最廢係佢

應該夾過啦，一野射落普個頭到

2億大軍

其實咁樣唔使靠晒一個人好健康

如果唔遮冇乜可能入
諗起8-2安達臣瘋狂遮ccc

同埋bruno 腳力就大
呢d 近射, 踏一步射多數都chok 近柱
但佢踏一步係ban 遠柱, 呃左艾利臣

唔係話要下下親力親為
但大家都有眼見so9成日係度睇pad 唔落場邊架啦

隻軍雞又係煩過閪

d錢唔用又唔係入我地袋，幫木狗格狗慳做乜

psg個班底輸比曼聯兩次都算冇料啦

On9，你當你自己係sob 肚裏條屎蟲，知道sob日常工作

巴狗係人工高先搞到收皮啫，我曼人工支出咁低邊有得比
弱智就咪撚出黎柒

咁耐以黎係咪剩係得foden 一個上到位

牙朗玩多兩屆都仲得啦
反正佢先係領隊

疤鍠呢啲玩會員制
曼咁商業化點同

如果Beckham 而家出道，連登仔實屌柒佢染髮+娶個閪女人明星

一個messi佔成3,4成人工

Save 撚蛇

So9私家雞黎

唔關心曼聯咪會咁諗

曼好似都差人唔少錢
但個名夠穩冇俾人call loan

車狗個陣都應該做到前場自動波啦

前面嗰兩條柒頭真係食撚屎

比利時班撚屌吹大咗啦

呢個真不過我覺得佢有心留喺到踢得耐唔會成日扭計嘅

我曼人工佔收入好似係50%左右
係處於一個好正常既水平

我關心曼聯成績同球場表現
唔關心吸血老闆分到幾多錢落佢袋

其實曼聯係差人好多錢 但收入穩定 人工佔收入比又唔高
所以先有低息借錢俾曼

叫Vidic 學Jagielka

如果辛祖咁早黎 連加特就冇掟企 等到連加特返番嚟 辛祖又唔爭氣

Ronaldo Felix B.Silva
Bruno Carvalho Neves
Guerreiro Dias Pepe Cancelo
Patricio

希望佢哋可以幫阿朗圓夢收小花皮

戇鳩

=.=

你阿迷入黎做咩

好波

照copy 巴黎個套得唔得
werner = 包皮
美隊 = 尼馬
ziyech = 迪馬狗
施華 = 施華

妓你條命咩

3個風火輪領隊入面，真係睇住so b 進步

希望佢今年有d 成績可以繼續做落去

哈辛赫圖正嘢, 教到修咸頓啲逼搶好好

贏波就站蘇b進步啦

葡萄牙世界盃應該唔得啦，我覺得c朗帶到贏歐洲國家盃已經好勁，當年以為費高雷哥斯達嗰班可以搞掂

油王不嬲冇耐性炒係遲早既事 所謂名宿得啖笑
蘇b就算成績差個陣 都唔會怪佢 因為個班底好多人都唔係佢想要 格狗木狗算好有耐性

不過曼班友好多人工都overpaid 就算大家鐘意嘅馬達同條柒頭廢Lin都係

佢可能遲過小花退休

牙朗正前 左翼Jota 好似勁啲

唔會啦佢表現穩定work rate又高

馬達25歲黎
仲要買人地個主力
比貴小小正常
連真係唔知值邊忽

如果真係講發掘新星，車路士應該仲撚勁，迪布尼， 沙拿，盧卡古都係前車仔人， 仲有古爾圖斯青訓黎Tim...只係油王成日被人水鳩走撚哂姐

本身上緊既eric garcia養唔熟要返疤

lin喺曼聯算低薪啦
馬達黎嗰陣，被軌半放棄中
佢留救亡，比高少少其實合理
只係佢發揮唔到佢既價值啫

但係上次續約都160k，就唔知憑乜咁高啦

我意思係佢當打嗰陣比貴啲好正常, 但係30歲之後真係唔應該續160K咁貴人工, 至於條柒頭廢Lin直頭減一半人工都唔值啦

渣古呢類柒頭都上到大台都知垃圾

lin喺曼聯算低薪？
唔關心曼聯咪會咁諗

迷Lin角度: 100K好低呀

你憑咩否定人地關唔關心曼聯

希望轟請杜曹就好

咪撚比佢地請到尼高斯曼

杜曹教psg 咪又係靠尼馬包皮迪馬
過黎教車會唔會露晒底

追post 啦柒頭
呢句佢用黎屌我ga
用佢句野黎屌番佢唔得？

卡吐都叫青訓

畀誠哥個廣告邪住咗

講緊曼聯水平wo
75k 週薪算高？

福傷成點

明明genk 定gent岀身
當年油王玩青訓掠奪係成功
但幾乎冇乜邊個上到一隊

sor，咁佢柒左
我幫你屌返佢

你憑咩話人唔緊張曼聯？

我預言成真了
大哥so9
二哥撚伯
三哥達sir

So9（而家英超第一）=劉備啱啱攻取漢中 座擁荊襄兩地 成為當時最大勢力之一

結果二哥撚伯被炒 失荊州

繼而三哥達sir突然再比人炒

大哥so9 最後含淚而終 比人炒

大哥托孤個軍師繼任
朗隊is ready

廢老型到

但你引錯咗，再追po啦
佢話幾高追辛祖都無所謂，啲錢又唔係我哋袋
我咪答返佢，唔緊張曼聯整體財政健康，咪無所謂囉，反正唔使我哋比錢

個托孤軍師北伐失敗咁唔老禮

搵蜀漢比喻係咪都最終失敗

三國邊個都死啦

阿歷利都唔好，呢個教轟似會執到個聯賽冠軍個隻（不過第年又頂唔住高層油王被炒）

小豬真曼

咁朗隊都係純曼啦， 卡吐唔係車仔點樣點石成金

杜曹肥仔喇

一字排開
有得笑好笑

屌師正， 教教下會衝去場邊爆衫屌批球員老母， 個種Passion

sacking club係咁 要不斷雞人先run到 唔同我哋

睇返多幾次精華真係唔覺得失第二球龜個比波有咩問題
唔明點解個傳波會俾人屌
個波貼地又唔快卡叔又有時間攞波

羅拔臣件賤種狗，又狗吠又舉手話人越位
屌佢老母狗閪黎

唔係應該係嘅卡神咩

撚狗咁快就頂唔住

卡神=馬良
戰死左

Ok,咁我明啦，合理

屌

抵撚死
一路吊高嚟賣
自己以為經濟狀況係大球會嘅水平

收皮啦

其實係蘇b好彩

報應黎
當年自己都撚走唔少教練

如果前面係vps
場場都起碼數人幾球

買左一字排開咁多人唔洗夾咩
最少都俾佢教到季尾先炒

佢個樣似踏踏實實
淨係想攞冠軍

有機會
但係嗰件黑腸中場好撚慢

因為控甩個個係卡叔，大家唔方便屌
如果個個係馬就冇人會屌麥龜

但係佢d場外野無影響佢比賽

乜原來Dylan Levitt 已經返左黎 係英甲都冇乜機會出場

球員夢想係踢皇馬巴塞好正常
只不過某d球員hea踢求轉會比人印象差
落場肯交足貨既又有咩所謂

Pep on Lampard news: "People talk about projects and ideas. They don’t exist. You have to win or you will be replaced. I hope to see Frank soon and go to a restaurant with him when lockdown finished."

凱晴😭😭

J埋今日 又要準備後日

真呀, 呢球擺明卡叔柒

附近又無人逼, 佢彈高個波唔夠力笠唔過對面

艾巴咸在英足盃連中三元助球隊奠勝，更是繼林柏特之後第1位英格蘭球員為車路士在該賽事戴帽。

點知都係送撚伯一程

因為卡叔已經幾場一個救全家 梗係冇人屌

當日個個話林柏>so9

West Ham United will compete for the loan signing of Jesse Lingard and are set to be frontrunners for the Manchester United midfielder this week.

DDG 幾季一個救全家 上季俾人屌到

B.Silva打葡萄牙會變返廢柴，係鏝一半都無，應該會出Jota

Loan都好，走啦

里山呢？冇咩點睇法甲

杜蛇嗰張搵人設計得再勁啲，再君臨天下啲唔該

Compete
我睇咗Complete 開心咗幾秒

如果無正選，我係佢都唔走啦

80m點解好似咁大份

佢係咪唔知Man U點解

唔講入波，卡叔場場都出盡全力，幫手逼搶，每場起碼兩次搶返控球權，真係屌唔落

米9都唔大份？

佢個比例怪

唔大件點頂住後防，有幾可見佢俾人壓住頂

btw 條射門軌跡啱啱好經過龜普兩條友，訓練肯定有夾過

英國本土球迷先識啩
就算香港曼迷都唔係個個都識

毒到呢

差唔多100kg重
仲要係運動員身形

225磅，比佢撞一撞真係飛開

屌佢老味 sob 係時候覆桌

依家每隊對曼聯都開始識驚
有返以前少少影子

死毒撚

好撚毒

助攻

助攻帽子戲法

請尊重1001

1001

屌你老母

糖狗死全族

收皮